Tiffany 現金券

近排發現男朋友多咗2張Tiffany 500$ 現金券
佢死都唔講點解有
有冇巴絲答到我點先有嘅？
係佢買左野送券定點？
究竟佢買比邊個

200蚊賣比我啦

Tiffany 送比佢ge

問佢點解有唔肯講即係身有屎
所以唔洗問

有冇話買滿幾多送咁架？

帽事既 有朋友果度做送比佢姐

我送